頭先係沙田站同朋友送別果個女仔

我屌你老母
你哋成班人係閘口同人道別已經on撚尻 阻撚住哂
我見到你哋果刻已經行開左啲
點撚知你條仆街仲要倒後行，我屌你老母
宜家送人走倒後行係咪浪漫啲？有詩意啲？
撞到我腳眼下腫撚左

行路帶眼啦屌你老母

唔識即場大大聲屌尻佢哋

我就係果個女仔
乜你條毒撚咁嬲呀？

事業想溝人呀

我係你就當面屌佢...

毒撚無野輸...

睇圖都聞到陣毒味

我當刻好大聲屌佢 佢即刻都有say sorry
我趕巴士無回頭望，但越諗就越嬲

通常見到呢d人離一兩個身位已經遞起手肘準備定
撞埋黎就頂鳩佢

網上兇狠

錯啦
係想溝人

係沙田站一人一個倒後行你都幾過癮